原來今日又爆紅𥗠站另一問題: 不明泥頭取代石屎

【Now新聞台】立法會鐵路事宜小組召開特別會議，討論紅磡站月台工程問題。中科透露，港鐵高層早於2015年已知道有鋼筋被剪短，又披露曾經在紅磡站另一個位置發現很多不明泥頭，中科因而拒絕落石屎，最後由總承建商禮頓自行處理。

負責落石屎的分判商中科董事總經理潘焯鴻首次到立法會，同場有港鐵代表，但沒有總承建商禮頓。

港鐵早前向政府提交報告，指高層在2017年1月才知悉事件，但潘焯鴻稱，港鐵的總經理早於2015年巡查地盤時已發現。到2016年底，潘焯鴻與港鐵工程總監黃唯銘通電話商討補救措施，相信對方亦知悉事件。

他稱親眼目睹32倉準備落石屎的鋼筋，每倉平均有十多至一百支鋼筋被剪短，推測一共有數百至一千支鋼筋被剪，前線人員亦曾極力阻止。

潘焯鴻其後再披露紅磡站A區，即香港體育館旁邊2500立方米的地底工程，公司準備落石屎時，發現與設計圖有出入，最終沒有進行。

lm

過多兩年爆料分分鐘第日就被失蹤

紅磡站另一個位置發現很多不明泥頭，中科因而拒絕落石屎，最後由總承建商禮頓自行處理。

紅磡站A區，即香港體育館旁邊2500立方米的地底工程，公司準備落石屎時，發現與設計圖有出入，最終沒有進行。

唔怪得佢之後投唔到港鐵石屎工程 原來係唔聽話

其實禮X高層有無派片俾狗鐵高層叫佢地行開d睇唔到？

點睇都覺應該有人欺上暪下犯詐騙

中科真係業界良心
皇家佬都未出聲
中科已經話唔會落
唔怕得罪大判

如果黨鐵係上的話，咁佢直接捉個條詐騙人出黎咪得，唔洗搞到咁大件事

擺到明係準備推晒啲責任落去中科到
中科條友見橫掂都係死就攬炒

中科冇報俾皇家佬知？

似係見到太撚大獲
唔敢上身

孭鑊又係死 篤灰又係死
中科老細心諗不如一齊死啦

好擔心佢遲早被失蹤

希望佢唔好被消失
依加愈高調丶曝光愈多就愈安全
中共通常唔敢郁呢啲人

馬生：我話ok 就ok 啦

Ugl五千萬
禮頓同ugl咩關係
你唔查都知咩料

落個石屎，都管咁多野

個d濕鳩管工、扎鐵佬都都理鳩你，出足糧、拎足錢就理閪你

因住好似鉛水咁
捉個水喉工祭旗

禮x其實出黎交代咗未?塞咗喺邊個窿

真係癡撚線

這些豆腐查工程佬，豆腐查管理層，要落地獄！

成1000億工程，幾好油水

石屎好貴架
7立方米成雞野
同依家落 好難落

1000億袋袋平安，689年代10大基建成6000億

中共賺到笑

平過蒸餾水

點會，劉進圖身為明報總編，知名度唔低，都因為講左d唔啱聽心既野比人斬啦。

而家要產生寒蟬效應，直接被消失個中科老總，話佢畏罪潛逃咩都得啦。反正死人唔會幫自己辯護。佢樓下d人，同埋香港人都唔會再夠膽出聲。

中科都有人吹奏

不嬲層壓式射波
依家咁大獲死都拉埋攬炒啦
好想知邊個爆料俾傳媒/政府先
睇嚟忍咗好耐 咁大仇口

child登/支登

依家失蹤嗰個叫馬屎坑

你地唔好笑
大把私人盤仲衰過呢啲

禮就班管理前線真係好撚廢

其實都準備好哂
起個時先黎剪斷
剪斷咗個截有乜撚用？
拎翻上大陸當爛鐵賣？

係同大陸一樣趕工通車日期亂鳩咁交貨啊港豬

中建呢 你老母 全部都唔敢報

砍掉重練

又爆

1億你想塞爆邊到都得

夾硬做有事咪咩左佢

點解用真野好似好有難度

劉進圖收聲/被消失，報紙唔會爆炸

中科老總收聲/被消失，港鐵會出事死人，死𠴱個唔係你都可能係親朋戚友

咁你反唔反？

估計
起起下 鋼根走左樣 d位 唔岩 合唔埋

一係重整 要錢要時間

一係遮住 扮冇事

其實我唔介意遲啲通車
只要禮X負責返重建既費用就得

如果咁拿西都可以開放畀人搭...到時死得人多

可能出事機會太大

博唔過

咁大單野都係得兩頁無人理咁既

節省成本啊麻
果1億話唔定有其他用途呢

唔怪得咁低價中標，原來都係用豆腐渣

慢慢爆就唔會有市場反應同市民反應

潘焯鴻其後再披露紅磡站A區，即香港體育館旁邊2500立方米的地底工程，公司準備落石屎時，發現與設計圖有出入，最終沒有進行。

睇新聞果時都諗左下
唔跟則落係咩意思

第一單唔落都正常
多泥頭的話石屎會落唔到底
落唔到底點震都有黃蜂竇
即係石屎有空洞導致鋼筋外露
呢個情況有機會會唔收，要打過重做，到時就係入中科數

第二單就唔知佢地有咩恩怨了

即係大獲到連中科班友都拆唔掂個場唔敢做
如果唔係一般大判都逼鳩班sub仔諗計搞掂佢

冇錯，快d出事咪好
香港人唔見棺材唔流眼淚

最好就通車日出事，死哂班狗西

點解咁撚多獲大野爆岀黎都可以無高層要咩起個責任？宜家既香港係咪腐敗到咁？

好耐啦你依家先知咩
發夢記得唔知幾多年前老廉有個女中高層比人炒因為查唔知咩案 當然冇寫明係咩啦

邊到有人吹奏？

唔係禁撚天真下話?

淨係剪得粒螺絲頭賣閪咩
懶補救啫

捉你第一個去試車啦

中科係咩背景？
中資港資英資？

反佢老母臭閪啦！

通常下面都硬食 為左好黎好去

但明知做左仲衰 咁無謂做la

偷工同減料兩樣野來
佢剪短左個工序就做快好撚多
呢D係偷工

中科收唔到禮頓果7000萬尾數先會為公義發聲，唔關錢銀事！